暴力？咩叫暴力？

狗二級燒傷都講得出 屌你老母
講乜撚野話機場到私刑

有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

轉自tg channel
依D就係赤祼祼既暴力

推

唔好係鏡頭做就得啦

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

幫推post然後10點上Twitter做野

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

有人話比證件人看很危險 其實只需大家互看簽發日期一欄 其他資料遮住都可

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

見到依D相有咩可能唔嬲大陸人呀
體諒下前線好冇呀

俾人眼球都爆埋就唔暴力

打條友兩槌就要生要死

香港人善良得太噁心

和理非睇清楚咩叫暴力

用和理非解決問題ok?

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

唔係話和理非冇用
但有用既話香港人唔會想勇武

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

和理非就算失敗左代價都冇咁大

push

雙重標準叫偽善

Push

所以和理非左咁撚耐都一事無成冇撚用囉

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

說我們暴力? 黑警呢?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰